大家要小心對家想帶動輿論方向

從來高級五毛好難辯識，因為佢地好識偽裝，會先扮支持你既立場，然後會批評一啲做法會不得民心，會輸民意。如果你唔警醒，好容易會被影響，認為我方真係做錯左，民意真係輸左。當你有呢種會輸既心態，然後累積到一定人數，呢D預言就會自我實現：輿論方向會改變，又或者會令之後既計劃佈署綁手綁腳。咁樣佢地目的既達到。

之前已經有個巴打指出有條友扮勇武派，跟住話自己唔得啦，要抖下啦，今次實輸啦來打擊士氣，擾亂軍心。今次見到有人講咩圍警總係錯誤呀，會失民意，手法如出一轍，請大家小心，唔好畀對家蠱惑到。

呢種係對於輿論既間諜，另一種係針對行動佈署。例如鼓動做一D唔合形勢不合時機的事，請大家要小心分析，保持冷靜的頭腦，堅定的意志。

自推

自推X2

同意